其實女人係咪真係咁睇樣

男人睇樣 係因為要屌佢姐 女人睇樣其實好似無咩用 佢都係被人屌個個 其實女人會唔會比較注重男人對佢好唔好

你噉講其實男人屌女都唔洗睇樣㗎

樓主係柒頭

是的

注重條丁長闊度

有靚唔揀 揀件甩皮甩骨既為咩
你有咩出色過人

我都係問下姐 大家咁激動做咩

冇錯
外表唔夠就要內涵搭夠

男人屌女就要睇樣，咁點解女人唔會揀比個靚仔屌